真心一問 有咩劇集既主題係關於破案

Tbb 既 法證系列 古靈系列 施公系列
日本既 伽利略
動漫既 柯南 金田一

仲有咩推介 最好都係香港和日本
美劇都可以提下既 但韓劇就byebye

或者一D奇案 破唔到都得既紀錄片都可以

True detective

讀心神探

包青天

個人幾中意隔世追兇

Tunnel都唔錯